屯門出現人鏈 ！

完全唔夠人

快d黎幫手

自推10次

9

8

news?

7

唔係完咗啦咩？

行緊去屯門站

一手 喺屋企見到

散了

唔知 見到好多人行緊去屯門站

圖?

散曬啦喎

影唔切

喺屋企見到?

係 岩岩番到屋企望出去見到

邊度？我而家喺兆康

頭先有人話散
我返左屋企喇喎

唔係散？岩岩返左屋企

屌 2315班人叫撚晒d人散啦

咪玩啦散曬喇
個個都收到1130要散

屌 屯門牛真係好廢